有冇巴打二月尾英國獨遊?

二月中

三月

女仔獨遊英國怕唔怕
未去過歐洲

有冇巴絲三月尾會去highland 可以一齊Join tour

如果想踏足下，去下主要遊客景點，一般要幾多日？

Liverpool 阿，仲要留十日😭😭

二月中到三月中會係倫敦

倫敦咁多扒手，要打醒十二分精神

係 可以喎

以治安嚟計 倫敦應該喺英國城市嚟講算差

其實係咪成個歐洲都多

我講同英國國内其他城市比

唔覺, 你試下黎Birmingham